# README #

Prosty reader tumblr. Z braku czasu zaimplementowane zostały posty typu Photo oraz Regular. Kod możnaby jeszcze wygładzić, dodać dekodowanie obrazków w backgroundzie, napisać więcej testów, więcej rzeczy puścić przez protokoły, ale jakość kodu powinna być widoczna. 